兩黃一藍 所以我會繼續睇男人eeetv

billy smith係黃 lmk係藍
為咗兩個同路人我會繼續睇channel
但ig已unfollow lmk

認同請

我係中立撚呀Hi

中立=藍 唔係唔敢認

我有權！做中立撚！

我有權，食藍店
我有權，做中立

食元氣嘅都係手足 咁中立撚都係黃絲啦

屌 乜撚野兩黃一藍 計埋你自己兩黃兩藍
你咪慢慢睇

食藍店已經係話自己黃->走去食藍店=偽黃
但lmk係連話自己黃都唔肯

一兩個YouTuber 對成個抗爭冇咩影響
不如落力搞鳩YouTube
叫佢ban左假view 同五毛account
Twitter 戰線要再啟動

但smith同billy咪好撚無辜

我地追求民主 自由
就係做中立撚嘅自由

同意 冷處理男人eeetv 集中火力搞藍youtuber

講真 呢個階段 一次少人過一次
我地係咪仲有本錢割蓆？
好老實講 冇
淺黃偽黃又好 中立撚又好 拉到就拉啦
如果要咁harsh 香港黃絲7成都偽黃啦 我朋友勇武左半年 宜家保緊 淨係可以食下黃店玩下Twitter 唔通佢又偽黃？
可能你屌我好浪漫化 但講得出光時口號 我就當係同路人
係同路人 我就盡量唔撚割 唔撚批鬥
因為我地冇本錢去割啊 屌你老母
學下藍絲黑警嘅不完美要改善啦

香港都未撚贏 8個月 我淨係知我地輸撚左幾千個手足 我地現階段有咩資格去清算其他人？

如果你真係好撚嬲要搞鳩男人eetv
冇問題 但unsub完佢屌柒完佢 麻煩幫幫手report KOL100嘅撚屌 + comment like sub 其他黃you tuber

講多句 連登宜家滲透得好勁 好多風向撚
大家記住初心
凡事都要諗
光復香港 時代革命

中立撚可以食盡兩家饅頭, 呢d先係大贏家

2020年2月仲可以係中立撚嘅
可以點拉？

G持

唔巧屈人藍牙！黑警刀系收柯打先止暴制亂，我同阿磯刀系中立